國安法下寄敏感書籍出香港會唔會出事？

如題，想寄書單入面嘅幾本書俾外國親人（順便推薦俾未睇過嘅各位）：
【革命書單】 整合推翻暴政必睇嘅書

想問下寄依d書（例如香港獨立論、鬱躁家邦）出關會唔會俾人查到會唔會出事

睇狗想唔想咬你

想殺你的話你睇TVB 都可以用國安法告你